由一千蚊到一百萬

經過檢討後確定之所以上次失敗十成十係由一開始錯左名挫左勢，今輪重新開始

ps.001

一開波就玩完

相信樓主呢鋪應該有d料到

加多注補位

ps.002

想睇

勁中

全部大路 阿婆都識買啦

又買曬強隊

多數強隊會撚

推

第一關

第一關就炒左

第二關又炒

遲咗入黎睇，早知跟樓主（對家）

.....有個消息 原來琴日中左孖寶，入早左一千蚊

ps.003
今注繼續

24143197

繼續 大家一齊發
ps.004

咁都睇到 勁

ps.005
做左功課

跟

波爾多乜撚野波黎 on9到

爛死了

人生不如意事十常佔八九,睇開D放開心態
記住,你唔係賭緊錢,只係鍛鍊緊自己心智
呢種體驗係無價的

ps.006

樓主收檔算啦

I want to play a game.....

形勢真係好鬼兇險，話咁快又得返1000蚊。大家量力而為呀

放棄啦

Gun

樓主癲左

My condolences on the loss of Kobe Bryant.

樓豬重話鍛鍊心智
未練到一成就搞到咁

咁樣玩同送錢俾狗會有咩分別

psg 全場0

串

體驗到恐懼既可怕未

睇黎中一次半全膽已經用晒樓主既運

攞1千蚊炒口罩你上左樓了

沙士前我買10HKD 蚊1個3M 1860, 宜家變到400HKD一個!

真

錯post

中

樓豬不如先唔好用真錢賭住先

用文筆記錄左先

如果唔係 你咁同倒錢落海冇分別